統計：猁 / 獌

猁
獌

都幾肯定個個投對家，有野可以賴對家人多

波台好似唔係淨係得呢兩隊嘅球迷

我利迷

狼